煮完公仔麵啲湯應該倒係邊？

我就倒落馬桶
成日比老母鬧 話要倒落星盆
想知到底啲人通常倒喺邊

口

胃

馬桶

留低洗食麵個碗

街

X2

啲老人家冇腦,倒落馬桶都唔知有乜問題

理論上應該sink 盆，見過唔少人咩9都倒落馬桶，豬頭骨又有衫又有，如果家家戶戶咁倒，地渠一塞，低層住戶真係多得你唔少

湯碗

捐左佢

我同你調轉
倒落星盆成日比人鬧

sink 盆同馬桶有機會設計成用同一條主喉落街
係睇用one pipe system定two pipe system
唔識唔好衝出黎柒

飲晒佢

咁點解唔倒落sink盤

馬桶
倒星盆會比老母屌

Sink 盆可以西走啲大件既垃圾，馬桶西唔到係地下easy bend 到好大機會塞，唔關咩7 pipe system 事，加上地下有機會用CI 喉，啲bituminous coating 同啲生鐵自然老化，你唔倒垃圾都有機會自然塞。

開窗直接潑出去

拎去沙漠比啲飢渴嘅人飲

食完倒落星盆 慢慢倒落中間個隔度先
因為倒馬桶會好油 又驚廁所水彈上黎

公屋一定唔倒馬桶，好易塞

咁而個唔關星盆定屎坑
係人嘅問題
豬骨同衫都掉落去，乜渠都塞
唔怪得有人生完仔殺完人都掉落屎坑

小二個頭度

留返下次用

我真係唔係好明衫點樣掉落廁所